晚餐：15052017

咩肉？

羊B

狗糧黎？

好殘忍

你老母就食狗糧

咩黎架

伯邑考

親生仔D肉

啲燒賣

蝦餃黎架

屌 第一眼以為ive學生編號

巴打year2 ？

邊隻燒賣

唔知叫咩名 散貨場買 25蚊 有60粒到

咁平

係 冇味架 好似小食部果D

又話寄冬菇比我

星期六寄左啦 樂富嘛

寄左你個頭

我一陣lunch就去截郵

好肚餓